
                      No la vi cuando se estreno en el 2016 y me arrepiento, vaya si me arrepiento. Lo mejor que he visto en lo que llevamos de año. Mel Gibson vuelve hacer una obra maestra!!.
 Basada en hechos reales, la heroicidad de Desmond Doss (objetor de conciencia y medalla de honor en la II guerra mundial),heroicidad de la que nadie duda aunque para ello es mejor no pensar si es posible salvar a decenas de compañeros heridos descolgándolos por un acantilado de 120 metros siendo un tirillas, sin entrar en eso tiene efectos especiales de verdad con explosiones, especialistas saltando y ardiendo y muestra la crueldad de una guerra (muertos, vísceras, brazos, piernas, cabezas ..ssaltando. En este tipo de películas acabar con imágenes del personaje real siempre es un añadido. La historia te engancha desde el primer minuto y no te suelta hasta el fin. He de reconocer que el actor Andrew Garfield no es de mi agrado, pero en esta película se sale. Gracias Mel por tú cine!!
        
            